發現咗個藍絲圍爐post，輕鬆block柒晒佢

難得班三毛咁齊人
一野block柒晒佢以後唔洗眼冤

衝上雲霄大選

我發現我block左頭幾個之後，個post已經睇唔到一半